美參議員布萊克本：獨裁鎮壓仍然在香港發生緊

中國取消美國持外交護照人員臨時訪問港澳免簽待遇 (12/10/15:48)

推